---
layout: post
title: ----【前端相关】-------
## A.前端工具：
1. [vscode](https://houdunren.gitee.io/note/vscode/1%20%E5%9F%BA%E7%A1%80%E7%9F%A5%E8%AF%86.html) 自己搜索很多介绍。1day
   - 如何开发html、css，安装哪些插件 live server, easy less.
   - 如何开发js，安装哪些插件
   - 如何开发angular，安装哪些插件
   - 如何写md文档，安装哪些插件
2. [whistle 模拟数据包](http://shirongxin.gitlab.ccbjb.com.cn/docs/%E5%89%8D%E7%AB%AF/%E5%89%8D%E7%AB%AF%E5%B7%A5%E5%85%B7/2020-12-29-whistle.html) 0.5day

3. [json-server](http://shirongxin.gitlab.ccbjb.com.cn/docs/%E5%89%8D%E7%AB%AF/%E5%89%8D%E7%AB%AF%E5%B7%A5%E5%85%B7/2020-12-29-jsonserver.html) 0.5day

## B.前端基础：
[公司内部gitlab的前端基础学习代码](https://gitlab.ccbjb.com.cn/study/frontbase) 
1. [HTML学习](https://www.bilibili.com/video/BV16J41187E4?p=2) 1day
   - [对应的文档](https://houdunren.gitee.io/note/html/1%20%E5%9F%BA%E7%A1%80%E7%9F%A5%E8%AF%86.html#%E5%AD%A6%E4%B9%A0%E7%8E%AF%E5%A2%83)
2. [CSS3学习](https://www.bilibili.com/video/BV1tJ411Y7fB) 3day
   - [对应的文档](https://houdunren.gitee.io/note/css/1%20%E5%9F%BA%E7%A1%80%E7%9F%A5%E8%AF%86.html)
3. [JS学习](https://www.bilibili.com/video/BV1NJ411W7wh) 3day
   - [对应的文档](https://houdunren.gitee.io/note/js/1%20%E5%9F%BA%E7%A1%80%E7%9F%A5%E8%AF%86.html)
   - [其他js资源](http://shirongxin.gitlab.ccbjb.com.cn/docs/%E5%89%8D%E7%AB%AF/js/2020-11-30-js%E8%B5%84%E6%BA%90%E6%B1%87%E6%80%BB.html) 仅供参考

## C.前端语言：
[公司内部gitlab的前端语言学习代码](https://gitlab.ccbjb.com.cn/study/frontframes)
1. [Angular入门实战视频](https://www.bilibili.com/video/BV1Wt411V7RC?p=4) 5day
2. 
   [对应的文档](https://houdunren.gitee.io/note/vue/1%20%E5%AE%89%E8%A3%85%E9%85%8D%E7%BD%AE.html)

## D.前端第三方组件库学习：
[公司内部gitlab的前端第三方组件的学习代码](https://gitlab.ccbjb.com.cn/study/thirdComponents)
1. 前台UI库
待续
2. 前台表单验证库
待续
3. 前台文件上传库
待续
4. 前台视频播放库
待续
5. 前台音频播放库
待续

## E.前端准产品或共通机能共同工具
[公司内部gitlab的前端准产品共同机能共同工具的学习代码](https://gitlab.ccbjb.com.cn/study/frontpreproduct)
待续



